召集巴打意見

女仔冬天著咩好睇？
因為返工無得著裙同boot
著褲點先可以好睇？

我就著開牛仔褲